救命 我好眼訓 呼吸好似透唔到氣咁

我想訓 個腦自然一到共產黨 個人就透唔到氣咁醒左

點搞

好急速咁樣 成個人震住醒

加油呀 我地未輸架

保持健康身心，等黨滅我哋就有好日子

瞌埋眼 深呼吸 冷靜落黎 好好休息
依場仗一定會贏

有無巴打試過唔夠訓 情緒扯失控 控制唔同身體 但身體又自己郁

幫唔到你，我都訓唔著

我上年考DSE嗰陣都係咁 重搞到兩個禮拜三次胃抽筋 同埋幾次驚恐症發作 因乜事令你咁焦慮?

#1 咪講咗

驚恐症